一張圖話比你知文宣其實好多人睇

連儂牆除左打氣之外
最重要係將資訊帶入社區
對家清就由佢清
但貼就一定要繼續貼

貼既野除左係呼籲啲人去邊之外
仲要加多少少理念同埋資訊性內容呀！
例如黨鐵因由同埋警狗濫權等等
要擺脫同溫層 將資訊帶比更多既人

每晚唱完歌之後 大家一齊貼啦！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :